近排啲新股做乜鳩

自從易鑫之後 好多隻暗盤都穿ipo咁濟

等抽天仁茗茶齊齊dep得杯落

收到風大戶睇好2022
已經借左500萬入左重貨
約定經紀睇樓